一日兩單嘢，今次馬時亨有咩嘢講？

我話ok都唔係好ok

佢好快到收錢 收工 話知你死

佢唔講好過講....

我唔會因此而自滿

佢係無辜的
比佢平平安安做埋31號走啦

唔通所有野都要同公眾匯報？

一日兩單？
今日仲未完喎

馬: 關我撚事, 我食緊花生

等睇屈落條祼跑鬼佬度

要請十幾日假先避得到

避唔倒架，個校長住院避難都比人揾倒啦

炒車咁小事，ok啦

時亨：我話OK就OK啦

馬生：香港市民星期六免費搭乘一程荃灣綫同東鐵綫。

馬時亨：上年11月留任半年。就算今日炒多幾單，查完我都退休。你話唔ok 我都係ok 啦

跳軌都入佢數

馬哥：外國仲多/新系統要時間調教/今年加價會加小1毫子

來年加價0.5-1蚊！

真
反正政府一定死攬我 理得你死

四線果次都未出聲

跳軌又真係唔關佢事，為屌而屌只會令人覺得低質

點會唔關佢事

你肯定跳條友其中一個原因唔係港鐵服務太差？

點會唔關佢事，有起幕門，邊有人跳到？

馬（設計台詞）：測試就是要揾到問題所在，今次測試成功揾到系統漏洞並且無乘客傷亡，非常成功好OK！所有測試費用包括員工醫藥費及列車損失等將會計入本年度財務支出，成為明年票價可加（不）可減機制的依據！